新世界旗下地盤因應疫情即日起停工兩星期

新世界發展旗下地盤因應疫情暫時停工。

集團旗下建築公司向各承判商發通告指，因應疫情及確診本土傳染個案出現，決定所有地盤今日起關閉兩星期，至本月17日。

通告又指會每周檢討復工日期。

據了解，今次決定是因應員工及社區衛生而作此作出相關決定。

新世界都怕地盤果d住支那既腥港人奶野

其他私人公司仲唔快D跟

其他公司會唔會跟呢

停工啦死人啦

地盤入面好多鄰國人架

黑工 + 住支那既腥港人

其實應該要求全港地盤停工14日，老實講，地盤最多黑工同住支那既腥港人，加埋地盤衛生情況一定好差

無錯

地盤佬connected
手停口停，停工無糧出

業主叫停

3跑d friend?

肯定係有黑工瀨左野啦

新世界旗下城巴嘅B3同B3X線幾時停駛

停呀！一早就被落柯打通知停工

好快全香港會停 因為建築材料無曬

冇半個月糧，要暴動了

聽講好多間都停工

其實政府盤都準備話停工了

手停口停牙
我要返工政治既嘢我唔識

食撚屎啦，全部停工就差唔多！

住支那既深圳人 + 黑工 + 化學廁 + 多人/泥鬼/石屎車出入
果d車既司機又係好多住支那既腥港人

算遲
好多地盤佬鍾意上去飲飲食食

兩頭住家呀仆街

新世界地盤都算比較乾淨
中國佬先恐怖

停你老母
client claim delay錢 10m一日
你有無錢賠你老母

協興都係新世界旗下
咪一樣要返

業主叫停唔會罰啦

新世界係業主既地盤先停

堵路阻住佢番工
呢家唔洗番

證明你廢 , 條命唔值錢, 早死早著, 下世投好D 既胎啦

肺炎阻人搵食

地盤大把支那黑工 入境處成日收工時間起門口查身份證

新世界建築under 新世界
自己claim自己？

好難得
話哂工程不等人

之前爆vd多次大獲果間, 請左好多賓賓做機場同港珠澳

地盤狗手停口停
要暴動了

今次真係差過沙士

藍地盤 番大陸番得咁開心

一定有人瀨左野先咁啦。。。

Claim EOT LA

你估冇eot 會停？

協興 仲要人翻工
明明大家都係新創建 點解差咁撚遠

但完全無新聞報大圍同三跑單野

係咪正苦盤？

咪臭係

仲要幫手量體溫 真係攬住一齊死

真係on9到震 叫head office班撚屌落下地盤先喇 制定啲政策白痴到傻

可防可控
你停咩？

Good

新世界同新輝先有得咁玩, 因為佢就係業主

我諗真係大爆發, 業主同大判至可以一齊話停

新築自己叫停先

中左實上去寫字樓攬抄

量體溫係用黎拍戲比人睇

on9到震 地盤門口幫手量體溫個呀姐hea到爆 張紙又由尻你寫唔寫都得

有啲石屎廠都停到到十幾號啦 係急既平時就做快小小 唔差個十幾日啦

肯定大把爛賭鬼手停口停
做咁耐嘢都無儲落個錢
今次真係月尾無錢開飯

政府asd housing 唔帶頭冇得搞

明明發燒已經係病發左用黎證實大家一早中招

終於恨到

大圍站上蓋又延誤
乜呢個盤咁多災多難

兩星期無薪假手停口停，地盤佬 RIP

黑工過唔到嚟 ?

好撚多餘 叫人事部落嚟幫手量喇 平時咁撚口響 而家就縮係九龍灣

無黑工做嘢，無奈停工

柒婆：公務工程一定繼續，唔係點搞到你社區爆發呀？你爆發我拆彈，最後寫自己做抗疫英雄

有支那狗即地方就有菌

777條撚屌重想拖到幾時
依家連唔理衛生嘅地盤佬都驚都頂唔順
新世界帶頭做野 希望多啲建造業加入